IG唔係話取消顯示like數咩

好似冇左件事